邊條仆街封利是入面得張 羅馬！好！既紙

仲要手寫

羅馬好咪即係你好

張紙無價寶嚟

sor 唔少心入錯

原來係你

盧xx